新手買Leica

買V-Lux 114 好唔好？

用途：旅行影相

青，點睇？

買乜撚嘢 啲領展都唔撚升 屌你老母

不要再說了旅行散心阿

呢部當買個logo襯下衫都得既

咁有咩好介紹

理由1：功能強大，4K視頻拍攝

這台相機的主打是利於旅拍，它的性能也是毫不遜色的。使用一塊一英寸的CMOS感光元件，有效像素2010萬，搭載Leica DC Vario-Elmarit 9.1-146 f2.8-4.0鏡頭（等效25-400mm），帶有Wi-Fi 傳輸功能，支持4K 視頻拍攝，外形看起來更「專業」。

V-Lux 的外觀更男性化，不僅體積更大，外形也具有肌肉感，所幸有凸出的手柄可以握持，不過還是建議裝個腕帶更保險些。

螢幕採用旋轉式設計，整個機身外觀都更接近單反。還可拍攝4K視頻，並有Wi-Fi 模塊，可以快速傳輸照片和遠程控制拍攝。

理由2：一鏡走天下

V-Lux這款相機主打的就是便攜、變焦，等效焦距 25-400mm的鏡頭，超大變焦，可以做到 3cm 的微距拍攝，極端長焦攝影，最大光圈 f/2.8（廣角端）和f/4（長焦端），用於旅行拍攝、記錄生活是再好不過的了。

大變焦可以涵蓋更多題材，如果去風景區或者登山的話，廣角拍大風光，長焦拍攝遠處景物的特寫。尤其他望遠端的對焦速度夠快，達到 0.2s（廣角端達0.11s），枝杈間遊蕩的猿猴、山林中掠過的飛鳥，都能捕捉下來。

理由3：輕便小巧，便攜出行

還有重要的一點是，相機加上電池重量也只不過是800g左右，而且因為機身有手柄可以抓握，操作起來也得心應手。再也不必背着碩大無比的相機去旅行，你可以把自己從沉重的單反中解放出來了。

上網介紹講

因為係 Panasonic 貼牌機
用就實用到，不過咩都普普通通咁囉。

收到

依部其實即係Panasonic
你比多幾千只係買個logo

唔好哂錢.....

Ching 有咩好推薦

你想要leica定係想要同上面部機差唔多定位嘅alternatives?

Leica 我只會推薦買M機

SL都ok嘅.....

唔ok 唔好哂錢

Leica q啦

幾多budget 先

呢部正野黎，我都想trade 左啲M 機換呢部

唔換正契弟

買部二手Q都得